[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(494)

屌 食左1c

屌你老母食角

NO GOAL

屌你老母卡爾馬

布魯日正氣波 未夠半場開大波

派我羊大錢

仆街又輸

屌你老母都未夠鐘吹乜撚

屌

有無芬洛link

華域克阿梅兩隊食屎狗

輕鬆 角細

巴拉福德 証明左垃圾係唔應該去投注

芬洛係咪腰斬左？ 兩隊一直0射門係咩意思

迪加史卓豐

輸鳩哂啦

90+5
去到93 有c就吹完場

垃圾芬洛 hea踢

勁

我！

荷乙買果d唔入波唔買就開半大認命

過左三關喇

4場都係好近排名既開哂半大

Alk goal

5X1 星期一 3 迪加史卓普 (主) 對 馬斯特里赫特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期一 4 多德勒支 (主) 對 泰斯達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.33
星期一 8 烏德勒支青年隊 (主) 對 甘堡爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25
星期一 11 芬洛 (主) 對 安曼 (客)
大 [1.5 球] @ 2.19
星期一 12 禾寧丹 (主) 對 阿基里斯 (客)
大 [1.5 球] @ 1.95 $50
5場半細

中風

Ching 好波。買中晒

aik 好波

吊你，原諒我笑撚左

出下水益下巴打ok?

邊有買中曬

布魯日下半反cup

富咸有冇同路

收到風 10點英冠全部大波

AIK1-1

aik2-0

Aik 11

1-1

Alk

假分DOG

我男 有冇賭小D

ok

琴日先超級重創

見你成日都唔熱門唔買

Why呢排感情po不見u

超級重創 今日馬仔回血

列斯聯回飛

有女

公喜

泰斯 一球都無 學咩人開3球盤

重創 +1

大眾心態

Aik

落定回呀

打小左個字

本身唔係半一咩

我知錯了，要角大唔要大球

比角啦

伯頓有無同路

我

一直都係平半盤

sick ball

2100假到

渣ga

我對你好失望

Fat

去4

系

有冇水

卡素

gun

跳樓了 比廠妹同fat 針對

上呀。馬xxxxx

AIK肯刷角未

大球7x1

芬洛快入pls

馬馬馬馬馬馬

紫紫叫我上？

aik 係底線係咁刷都無角

今日我風如何

星期三有冇伏

布魯日2-2

芬洛入呀

真心想問點解我呢注飛冇派彩

頭兩場唔係中左咩

戒啦

04輸

打去1818 投訴

芬洛十二碼

抵啦有女

斷兩關 西維 04

布魯日夠膽就cup埋佢

矛 等你介紹

要過3關

要去投注站填表 等14個工作天會比翻錢你

4串5中兩關想收錢

Sor
柒左

炒左

還魂丹

我屌佢老母

馬會開即場都係西， 得1c on9

睇錯 中 可以打去投訴

布魯圖

屌多德反cup la

G持

禾0爆到

千雪派我未？

最後D12碼好似冇入過

芬洛贏波啦好無啊

史卓豐白禮頓

開到5.5角

白禮頓串列斯聯
正氣

Ching 不了
馬

其實贏左盃=無欲無求=唔會贏？ 會唔會太多餘 唔係正因為贏到盃=有實力=贏9硬 咩

又有道理🤔

唔好CUP呀屌

失蹤人口

發現睡典好興半大

g持

On9 琴日車仔有樣你睇
成隊hea踢

芬洛入一粒都好丫屌你

列斯有同路

50蚊 好心留返睇病

照宜家形勢
贏就主場攞冠軍

戒角

串埋白禮頓

卡迪夫城普雷周三有同路嗎

買5.5b

保頓上船

列斯

7x1go

芬洛入未啊 12碼又唔入 有乜柒資格做一哥啊

睇路呀

派我

找卡數 同路?

中左先講

Leeds 入球大
森林 入球大
卡數盤
白禮 盤

白禮頓果場 365 客win 9.5倍
馬會得6.5倍

呢隊一向係大伏黎

尻篤左英冠六場全大 快快入波

上次買佢輸到仆街

白禮

今次避左

即場買咩好

呢隊垃圾不值投資

富咸
周三
有冇同船

苦主

英冠696 唔買就反底

上次睇live唔入俾人絕殺

我投資左

連輸5口 比返半格我都好呀燕豪芬

轉頭收錢

米禾爾
不敗盤

今晚啊記啊婆盤

卡數今次正氣呀

自蛇等左你好耐

馬字頭。1-1先好完場呀

aik 冇5.5b 要jump 了

下年打荷甲

長追對家了

白禮頓係咪冇link ...

自Sir出水你要跟

布城卡數星期三

ching ho ball

卡數醒醒定定

列斯都係

卡夫迪城

買左 6.5
齊齊贏

上場
Skip睇下今場表現點先

泰斯達 入波未

王傑買左咩

跟唔切自蛇😭

Me too

me too

跟唔切王傑

Goallllll

富咸10

好事黎
6-0完場

富咸 goall

比球我啦燕豪芬

找卡數

芬洛屌你入未呀

富咸咁撚勁

全大波 白禮

布魯日唔cup咪追和啦

Aik ng ok?

芬洛宜家贏到既話就冠軍了
隔離osv青年贏緊ajax青年

唔cup點呃你下次落搭

aik 刷角呀仆街

王傑去左邊

不買了

針左

aik主場放煙花放到火燭咁

佢一注羸你十注使撚JUMP咩

佢個華雷根重然緊

Av比人紅左件 上盤

反手黎

荷乙進入黃金10分鐘
追和絕殺時間
上盤下盤買定離手

富咸派錢

布魯日反cup好嗎

由今朝2.05落飛落到1.72

卡數幫我找卡數

等緊7x1

就咁睇。得3隊會絕殺
芬洛。馬xxxxx. Fc燕豪芬

英冠10分鐘沒波入
大波已死

跟唔切自sir
大胃今日唔賭？

中左派我

唉 買哂大

維拉

中

布魯日反cup啦好嗎

CcccccccccccCcc哈馬比

3:3

芬洛係絕殺先好

布魯日fake hope

跳樓三場荷乙2場下盤追和，場馬特

屌你老母全0:0 on撚9

Alk有機贏嗎

聽講豬左比潘頓

NAC on9架係咪

買左4千我好後悔

芬洛
喺咪冠軍都唔想要

芬洛 仲敢信

芬洛

維爾港呢隊真係垃圾波,最衰冇串到

AIK入未

普雷 班士利半大啦仆街

芬洛絕佢老母殺啦

NAC 點對得住主場fans

aik -6c, 求你刷， 真係jump 了

布魯日cup佢啦

有荷乙就要睇人買芬洛

有冇手足有白禮頓條link

次次有佢都一堆人屌， 好似連續西左三場了

下年荷甲

馬字頭

上場絕殺

布魯日 阿梅爾城

白禮頓

有冇link

芬洛 屌你老母咩 次次買你 你都咁撚樣

NAC

狼12

布力般快撚d追和啦

英冠全半細

Nac 布魯日正垃圾

泰斯達

冇睇呢場

屌你老母 雷丁唔係咁西啊

Aik入啦屌你老母

芬洛贏波 唔理白禮贏唔贏到 都派200

芬洛真係垃圾 一粒都唔入 十二碼又炒

輸一球先有動力追

迪加2-0

迪加

LM

雷丁

aik -5c 刷角plz

？

米禾爾㩒屌 但跟唔切

Lm

Nac全隊都on撚9

刷角呀 aik -6c

lm

史卓豐cashed

又豬哂等派

信錯NAC
見到客勝成4倍幾都應該心知不妙

芬洛害左人幾場仲有人信

Link plz

米禾 20分鐘 7c 角大太容易

白禮頓入未

aik 4c -5c

泰斯達 細波踢黎做咩

買左馬斯特4千下盤，我jump了

英甲差唔多全主fg

白禮頓 列斯聯

AIK next goal

星期三半客

伯頓

same road

英冠咁多場都仲0-0

買左佢作客俾榜尾炒5 粒之後冇再買過， 隊野太on9

好後悔，簡直係最錯既一件事

次次都見好多手足屌呢隊西波

買左雷丁 打榜尾都比人入先on99

垃圾芬洛 blacklisted

Aik next goal

星期三入波呀快撚柒d

呢輪荷蘭波 變細波聯

白禮頓入波未呀

得QPR入到

aik-3c, 求你繼續刷

列斯聯好似比人屌打緊

aik 5c -4c

5.5 就上岸

Ail -1c

Aik 轟爆佢啦

米禾爾單邊8c

係咪個個都白禮頓 希望一齊中

列斯 錫周三 白禮 紐卡
全部都立即入波

周三求你半客

仆你個臭街 nac
食個橙番黎3：3

老列比狼隊禁住屌 主場都咁有無搞錯

大家都緊咩睇波 搵極冇link

再唔入波要打去防止自殺會

有人貼飛

芬洛有得主場捧杯都贏唔到
仲要炒埋十二碼

雷丁-1W 白禮頓W
中哂抽一個派200

唔使抽我 中就得

白禮入波未呀屌

最後果球比人開無雙咁扭到小禁區交番出黎撞射入

卡迪夫城 2.5 細 輕鬆收錢
開到 1.9 入球大 邊個會買

有冇人有link

星期三快撚柒d入波

再見了大家
再一次又係輸少少就心急，亂咁黎搞死自己

Aik入啦屌你老母 唔入斷腳空難死

aik -2c , 快

5.5 gel

錫周goal

aik 6c -3c 快撚D呀

白禮 卡數 大大力屌啦

入未啊AIK

白禮個場情況點呀

Aik咁廢架咩

其實係咪冇人有link 冇人理

安東尼

英甲刷角

i know that feel, 不過我係玩角球死， 明明500 500 咁玩一星期都贏左4,5k, 琴日一買大少少就輸， 一輸就衝動， 一衝動就大注再追

上360自己搵啦

Copy錯 屌

睇黎要補哂 NO GOAL 了

列斯 白禮 雷丁 紐卡 入波未

冇白禮頓個場

同晒路，jump

英冠仲有咁多場0-0

列斯入波未啊屌你

米禾 伯明 入未

玩角真係唔可以成日諗追

I know that feel 我都成日咁
宜家又大注左白禮頓
一輸就玩完

aik 刷角呀 仆街

Aik快入定驚

我都唔明 做咩買場荷乙咁大

對不起大家
岩岩翻工 無左d命中😞
晏d即場再出水

列斯係咪想唔升班，俾狼禁屌到咁

我同你差唔多
但無你贏咁多
500 500咁玩贏2 3k
一輸就大注
宜家輸好多
All in 晒白禮頓

屌又斷 on9伯明

白禮頓
紐卡素
列斯聯
雷丁
4隊垃圾

白禮
全大波

白禮頓加油

係 我都無留錢聽日歐聯
宜家望最少走盤

0:1 白禮

白1 0

無眼睇狼隊禁屌唔識入波

白禮goal

goallll

白禮頓1:0

列斯聯快手入波

米禾爾同布里斯托城一齊去飛
但最後得米禾爾落到布城落唔到
傷

加油呀白禮頓

列斯聯我屌你老母

找卡數快入

希望白禮贏，全部人都中
重心黎

雷丁快cup

請各位手足繼續大大力屌

fuck 列斯聯

列斯聯 昆士柏流浪快入

卡迪夫城

入左

垃圾風流波

屌你列斯

唉 芬洛你隊仆街 上次6穿1又係輸你 今次5穿1又係輸你 成隊落地獄啦 芬洛

屌你老母 列斯聯

雷丁cup呀

狼隊終於入

邊度風流

米和爾果場 兩面加埋成20個射波 但無波入

唔通又斷卡數

AIK入未呀屌你老貫閪

白

角都12隻

Jump aik唔識入波

列斯大船

白禮頓 請快點入佢老母

雷丁請cup

唉 屌 串撚哂列斯聯 唔好咁搞啦

AIK入未呀屌你老臭閪

布力般追和啦

屌你aik

列斯聯唔反cup
球員全家18代空難

白禮頓加油加油

列聯斯反cup

AIK 唔好停C啦頂

一講就入 咁講多次
白禮頓 請立刻入佢老母

列斯呢場輸富咸追到佢

完場0:3

AIK 6.5 7.5s

列斯聯 自膠

下半場追和反cup

leeds reading 反cup 唔該

白 2 0

2:0

韋根

Fake

列斯聯入佢老母

列斯聯唔好升班了

真係即講即入

白禮都榜首準備升班都咁盡力踢 正氣波
芬洛就真係成隊生晒性病咁

賓福 白禮
全大波

Aik入埋啦

AIK屌。。。

AIK 輸埋.. 繼續刷C. 俾你反CUP

哈入撚左

伯明反杯是夢嗎

列斯反cup啦

列斯聯又學車路士咁

垃圾aik 快撚刷角呀

即刻比人入

支持

AIK

屌aik臭貨

錫飛聯

葉士goal

卡數失波

有冇巴打有布力般Link？

死垃圾 aik

卡數

睡超搵唔到link冇買客ng

集集列斯聯反cup

伯明

卡數反CUP

AIK我屌你老母臭閪，主場踢撚到閪咁，仲要俾人入多粒，全隊全家18代空難死啦！仆街

英冠半場得一場冇波入

屌 得白禮正氣

刷夠8C 俾佢反CUP

aik

仲有雷丁

角又唔刷打埋D高章波

屌好撚垃圾 隊賤種

白禮大波
卡迪夫城周三
普雷要cup 好申苦

屌你老母卡數

白禮fake goal?

有冠軍相

leeds

白禮下一球入球 fake 左屌

岩

屌半場唔記得左買睡超角大而家開左

仆街狼上次對白禮頓又唔見咁勁

買𡂖第三球Aik 屌佢老母

雷丁列斯卡數全部要嗌Cup。係咪癲架

卡數反杯

屌米禾爾

普雷假到

全部上盤要反cup
cls

Aik禁屌輸波

Millwall

賓福 白禮 米禾
全大波

有冇錫周三
布力般手足

布力

紐卡素世界級垃圾 無買都要屌佢老母

白禮頓下半場繼續入

Aik追和啦

唔好鬆懈

屌你老母AIK 輸波都刷唔到7.5B. 食撚屎啦

真係屌佢老母十八代 7成控球，比人一反就死，唔撚識入，都唔明點解上場可以作客贏波

Aik cupcupcup

boom你老母嚇撚死

周三

冇撚有錯
留班啦條垃圾

玩到全客 唔怕主場球迷屌死？

布力cup到

買唔到布城已經慘，買到隊米禾介要輸埋

岩呢隊野比狗屌

伯明 米禾 gig

卡馬爾都半1全9.
AIK你仆街啦

米禾乖乖地入一粒頂到完場

天狼星識買了

痴撚線
紐卡素列斯有野爭
竟然輸兩隊風流波

下半場列斯聯反cup

aik唔繼續刷c, 抵啦

米禾

想jump 了

主場都西真係痴線

紐卡素696呢世都狗也不屌

D波閪撚到

係

Jump 屌你aik

列斯聯

屌你老母AIK 7.5B 呀

aik唔刷c想反cup?

哇1:0米禾，真係多謝哂

哈哈哈

AIK 唔俾多1C全隊斷腳.. 7.5B

有c

卡數 米禾真係笑死人

紐卡素 我屌你老母兩次

你係咪買左卡數列斯

西撚到咁既波

冰封aik7.5

仲有列斯

九成九

Aik屌 暴動未呀

冰

頭都痛撚埋

原來冇人買普雷呢班西波

卡數 好彩無買 上場on99

冰封7c

買左乜9

卡數要輸到幾時

AIK 俾多1C呀屌你老母.
刷多1C俾你追和

個班撚屌唔識入架 已經屌左成場

有無神奇更衣室

全cup派100

英冠前列上半場齊齊派膠

富咸

Me

Cup呀！lm

富咸紅左仲勁

冰撚爆佢老母7c

唉.. AIK 7.5B都開唔到.. 全隊斷腳啦屌你老母

係對家

屌你唔係連富咸都要jump 啊

列斯2:1 完 紐CUP 大家開心

Cup到先算

AIK 8C..
好波..唔駛斷腳了

8c

Aik比多c

ready....

入球

9.5s

暴力般 列斯聯反cup

冇野呀富咸打多個都輸

AIK唔入就吹雞啦

富含廢到

好快cup返, 富咸正氣波

下盤日

Aik係雞係公廁

找卡數……dllm

今日啲波好難賭

富咸
紐卡素
列斯聯
雷丁

睇下邊隊可以反CUP先

輸足兩個月

其他炒算了 卡夫迪城生生性性

話米禾爾不敗真係人唔笑狗都吠

太撚西 買大聯賽算9掃

差3K.. 就追返琴日輸果D了

好
但可唔可以而家cup左先

白禮頓熱刺世界第一

收嗲啦收聲華

在座各位都係垃圾

等睇和

小喬流水巴等你西甲料

認同

係
唔輸多過6球都偷笑

和你個頭 456對面

Goalllll

你買左牙牙牙牙？

富2:1

贏波就大蛇，輸波就屌人，咁撚勁自己度飛囉

收嗲華你條過街老鼠仲敢翻嚟波Post?霉西都改名出膠Post，好心你學下人啦

富咸好波 456 佢

下次真係唔撚會再買卡數

卡數CUP啦

今晚阿仙奴細波？
米堡防守唔太差
阿仙奴最近呢幾場根本生波做唔到攻勢
今季作客又食哂屎

阿好飄忽好難捉

卡數等比睹仔槍殺

賓福 白禮 米禾
英冠全大

開到派100

頭5抽

你條廢物幾時死？

富咸頂住

普雷白禮

無眼睇

唔洗頂 會再入

今次找唔到卡數了

雲加用兵豈是常人能明

Feel 到狼會再入

列斯入波未 cup唔到希望你永遠第7

半場大 夠鐘交貨然後永續

卡數呢排搞咩..

我都係 如果白禮頓生性

收嗲華輸撚到癲昨？

有
睇緊角球盤

不了 西丁反cup

伯頓入爆佢

嬴多2分穩升，唔風流得？

卡數全員登上隊巴士時遭到伏擊，全員不幸身亡

唔杯都追和啦 賤種米禾 伯明

係賭場羊左無cash out 最後豬番去個本到 白玩

點知VV會唔會發癲上身

[]\;'我迷失在@#$^這場}{"英超遊戲|{|中{}|:"<>
英超就是一場你估主就會開客
估客就會開主
估主OR客 就會開和既一場聯賽
英超使我極疲累

米禾爾列斯富咸快撚d入波呀
係咪想唔升班呀

卡數 白禮 雷丁 星三-1ok?

天狼星好想直屌客

西甲仲on9啦

個首席射手賽季報銷 所以我都避買

白禮x周三 大大力屌please

係咪哈利波特個阿叔

西甲買廢隊搵自己黎搞
英超買所謂既強隊豪門 甚麼利記 阿妓 車狗 曼城 全部都係咁

屌你老味 維拉追和啊

好想瘋狂買on9平對家

雲加餘下賽事全勝

伊巴前日

阿士DONT圍拉點解可以廢到落英冠都係中下游

我熱我熱

雷丁 cup啦

希杭都開上盤

白禮入波

伯頓0:2

Molamola

米禾爾

仲諗住伊巴平手盤咁過癮

西甲得 巴 皇 馬體 西維 皇潛 包包 皇SO 係正常架咋 其他玩鳩自己

阿記
半客
佢對米杜格食格
穩陣d可以客盤 預佢走盤睇有無驚喜局屌2粒

買左200蚊起機

今晚啲波。。。。

布力般應該都冇啦，比人禁吊

米禾爾追和或反Cup

潛都叫正常

列斯全體球員空難死

皇馬輸希個盤都叫正常？

開咁多客隊係差卡數

差米禾爾

除左富含周三 全下盤

今晚d波真係好撚柒閪

哥堡 2330 半大

諾域治唔入比人入啦

笑

yes

有附加賽打就得

He

笑死4英冠4場盤
最尾要左找卡數
其餘全部領先中

白禮頓 請立刻入佢老母

屌leeds 打榜尾都輸 on99 想升班 下年降班啦屌你老母

垃圾波 11場英冠 9場下盤

買咗列斯聯 米禾爾 布力般
三場開曬對家

屌你又時間停頓？ 冇隊識入

點解今日d 波咁撚西

Leeds cup 啊

冇場開到-1

以為個報分壞左

叫其實列斯知唔知龍門喺邊

米禾。 伯頓。。 jumped

入完錢又豬哂 求起機

同你撞左兩場.....

時間停止器

賓福 白禮 米禾
英冠全大

你班仆街入波啦屌

卡素cup未

英國波好撚難賭

想佢唔入嗰d又入

隊波正常D姐 唔會場場好似買大細咁
唔洗個個盤 場場波都贏掛
你講個D叫盤王

Cup埋啦 垃圾卡數

葉士域治
頂撚住

1 接納

8767 讓球 星期一 37
諾高平(主) 對 天狼星(客)
讓球
主[-1]@1.96

馬會洗唔洗賺到咁撚盡

博既可以要讓球主客和 -1

Gun斷腸人搵食

白禮頓
列斯聯
昆士柏
入啊

認真？呢個西波

桑恩達[0/+0.5]100%唔中我jump10次

雷丁立即入波

諾域治

白2:0

禮 .

頓世界第一呀

On9平真係唔敢再買

雷丁入波呀

賓福 白禮 米禾
英冠全大

入波啦屌你老母 特別係你呀米禾爾

On9平驚驚

是日下盤日

米禾爾 追和反cup

白再入/頂到完場

差雷丁 leeds 未入波

講完就入

白入多粒
卡迪夫城
普雷cup

睇黎我要孤身走我路啦

富3:1 Goallllllllllllllllllll

普雷

列斯聯入波啦求下你

哈特斯菲爾德有無同路？

白禮呢隊真你係神級 抵你拎冠軍升英超

唔似卡數on99 好彩skip 永世blacklist

睇好客

咁既走勢不了

英冠唔大波叫乜野英冠

雷丁！！！！！

白禮頓有盤真係好抵買.. 場場睇數據都見到佢禁屌..
起碼真係唔會好西先

屌 賓福miss12m 仆街啦

cup 啊 入多粒

白禮-1 雷丁-1 星三-1 卡數-1 afc大 開曬派派一半比手足

睇得出天狼星係大船

大船必沉定律

我gun 人棄我取

中期果陣有人屌過佢地半場失太多波
跟住一排場場0失波下半場贏兩粒 真係世界第一

白禮頓頂實

列斯聯做緊乜野呀 差你呀

卡數 cup佢老母啦

卡迪夫城

差普雷cup 白禮多一粒有錢派了

紐卡雷丁列斯 CUP

羅奇代爾快入!

卡數送分叻仔

布力般同我cup撚埋佢

布力般
錫周三

賓福 白禮 米禾
英冠全大

快撚d入波啦屌你老母 特別係你呀米禾爾

哥登全場大
天狼半細

起碼真係有心攻先啦..
屌你有D波半場起得1,2腳, 都唔知係度做乜柒
之前作客都反CUP富咸 好撚勁

列斯cup抽一個派一百

Ok

我申請

米禾請你追和

卡數 CUP佢老母

上呀殺呀

班士利中夠柱未

唉卡數你老母咩2:1

紐卡雷丁列斯白禮 一齊贏 大家都贏錢

得啦

雷丁cup呀 我要派錢

卡數真係好on9

卡數jump

All in天狼星半客

1：2諾域治

認真個神射手收左咧 避找卡數啦

白-1
普雷cup
我要羊呀

真係吹到啤一聲

I am ready

卡數仲話爭冠
真係出黎搞笑
cup啦仆街

找卡數留係英冠算啦

列斯聯 輸半都唔想輸哂

卡數哈哈哈

我都係

米禾爾列斯齊心d
一齊1:1先

列斯 昆士柏

同路

卡數真係笑話
唔好唔記得仲有濕鳩雷丁

2:1

葉士都羸唔到死撚左佢啦

卡數2:3ok?

普雷反cup劇本開動

米禾求下你追和

米禾爾快手追和再cup啦

其實讓球主客和-1 同 讓球-1有無分別

列斯聯唔該你啦

白蘭頓同卡數差就差一名
正氣百倍

無

卡數係咪諗住自己升硬

列斯1分都拎唔到佢就大獲
4567得佢一隊冇分

卡數呢隊垃圾無體育精神

列斯 米禾 集氣

普雷斯頓聽到請立即2:2

雷丁快cup啦

都升硬咁滯

米禾足總咁勁贏狐狸，到今次搞乜

讓球-1可以走盤

其實冇 我多數就買讓球主客和 高水d
(我諗水位唔同係馬會bug黎)

自己都笑左今朝仲有12k依加户口得幾蚊

白禮頓屌到對家1射

卡數 列c 反cup 派100

上次佢作客史雲頓中過伏

比d掙扎，追和反cup

白禮個場應該仲有一球

狐狸果排都計數？

列斯聯唔撚追和 一世咪撚升英超

係 會有的

白禮，周三，羅奇，呢三隊長追正數

米禾爾cup啦屌你

場撚場都冰封

雷丁反cup了

俾多粒我雷丁

雷丁 反杯
列斯 0中

周三不了

列斯肯追和未
輸半都制呀

布城 班士利快手大啦

如果賽果係贏1粒
讓球姐係平手可以拎返本金
讓球主客和姐係開和所以輸
點會冇分別
定係我真心

米禾爾15角
多成3倍
可以有回報未

頂住呀 雷丁

卡數候得好
1.92大波好飽

屌垃圾列斯

普雷呀

放心 卡數成隊會比人暗殺

上網睇左 當比人笑下

米禾爾追和或反Cup，拎返贏狐狸果場既決心同戰意出嚟

雷丁都識反cup
你老味列斯仲唔食屎
附加賽都冇你份
龍都唔中丫嗱

列斯聯唔反cup正仆街

列斯聯唔該追和啦

兩場瑞超半客